# BirthDay Cake / Pastel

![](./PNG/pastel.png)
Las imagenes generadas por renderizacion en blender son de 1920px y 1080px


## Summary/Descripción

The Cake is a lie! Cake with editable text, ideal for that birthday present!

Pastel con texto editable, ¡ideal para ese regalo de cumplaños!



